# Ageda interactiva

idea inicial: un programa que tome notas para hacer tareas diarias y asi dejar de perder el tiempo procrastinando, el programa tomara la tarea y el usuario le asignara un plazo e importancia de dicha tarea